有時望下自己

讀書又唔好 又冇錢 又樣衰 冇樣嘢專精 有乜未來可言?

可以點?完全想像唔到自己未來會點

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

死又死唔去乜都冇

真係好灰 有興趣但喺興趣上乜天份都冇

想死又冇勇氣去死

問題係，自己既興趣一直畀人打擊
漸漸就冇咗心入面果團火

我相反 望住同自己有相同興趣嘅人比自己更有天份 之後又做乜都唔掂

其實我都係咁

如果唔係老母同屋企我諗我真係死咗去算

漸漸愈黎愈覺得自己一無事處
好想死左去了事

但又因為驚俾屋企人負擔唔敢死

個自卑感愈黎愈重
乜都怕一餐，連死都冇勇氣

係 完全唔知點算好 出到去又要扮無事咁對人

依家又怕孤獨，但又怕身邊既人會背叛自己
感覺做人真係好麻煩

已經習慣咗自己一個了

我仲未習慣到

所以冇乜所謂